想join gym房會籍 有冇推薦

附近嘅康文署成日爆 搞到我想join下出面嘅gym 當然都唔想比人sell 但出面嘅都預咗會俾人Sell 有冇咩推薦？舒適保嗰個$140plan如何？

邊區做先?

舒適堡都好多人

比貴些少都唔去p記

p記好啊 140蚊咁抵 join啦緊係

住邊區？返工返邊區？

康文

舒適堡係咪真係唔俾做deadlift

你會唔會知有邊間分店俾做?想join

荃灣有deadlift area 其他都未見過話唔比做 除非你玩開幾餅

唔該哂巴打